太古城，見到 總警司/警司/高層， 記得大大聲屌佢老母

係佢d 家庭同樂日大大聲屌。

和理非最大殺傷力

推

屌

hi